「人人影視字幕組」逾800萬會員 涉侵權逾2萬影視作品 14人被捕

上海市公安局官方微信周三（3日）公佈，偵破侵犯影視作品著作權案，拘捕14名疑犯，查獲作案用手機20部和電腦主機、伺服器12台，涉案金額超過1,600萬元人民幣（下同），其中在兩岸三地知名的「人人影視字幕組」亦涉案。

上海警方去年9月發現，有人通過「人人影視字幕組」網站和客戶端，提供疑似侵權影視作品的在線觀看和離線下載，於是以涉案網站和客戶端所留會員付款、周邊產品銷售付款兩個二維碼，鎖定位於山東的梁X、叢X，以及位於湖北的王X，並摸清字幕組的組織架構。

警方指，梁X等人自2018年起先後成立多間公司，在境內外分散架設、租用伺服器，開發、營運「人人影視字幕組」手機應用程式及相關網站；未經授權的情況下，通過境外盜版論壇網站下載片源，以約每部或每集400元的報酬僱人翻譯、壓片後，上傳至應用程式伺服器向公眾傳播，收取網站會員費、廣告費及出售刻錄侵權影視作品移動硬盤等手法牟利；現初步查證，字幕組上傳影視作品2萬多部，註冊會員數量逾800萬。

多謝字幕組為教育目的既無私奉獻

睇咗好多年

真係話拉你就拉你, 唔撚洗擇日

而家黨買晒版權, 呢D冇得做啦

唉屌你老母

班蝗仲話拍av,好快入集中營拍

去年9月發現

人唔笑

b站訊雷果d就做到去美國上市

將來你地毒撚仲想睇就學好日文，港女學好韓文，鬼佬劇撚就學好英文

應該係加插廣告呢下留咗foot print

唔係錯在upload盜版
係錯在無分比支那班官姐

b站果d買曬版權？

邊度dl日劇好？

冇

呢D字幕組真係支那極少數既優點之一

一個係天一個係地

聽講幾年前
片有買到版權
但係字幕就有機會係直接抄其他字幕組
有字幕組唔忿氣揭發出嚟，之後大家都明白， 誰大誰惡誰正確

中國學咩人講侵權啊dllm

又回血

父母睇美劇都係靠人人d 字幕

TVB 當年掃蕩曬D 盜錄YouTube片
然後先推mytvsuper

人人影視收黨有資產
加入黨支部

對美劇題材進行政治審批

社會主義鐵拳

呢班先係終極共產主義者
咁都拉

pui

啱

呢個雙字幕

其實係但我都會堅持用word殘轉正先睇

香港真係唔會有人做字幕

上海警方去年9月發現，有人通過「人人影視字幕組」網站和客戶端，提供疑似侵權影視作品的在線觀看和離線下載

去年九月先知？

韮菜

抵啦 無錢學咩人睇戲

B站官方有比錢買動畫版權，呢部份年年蝕錢

做戲咋係嘛
定係交少咗保護費

same
佢有啲話就話繁體但其實都仲有啲殘體

有呀
連登有字幕組專做泰劇
韓國綜藝有茶記字幕組
全部都係香港本土字幕組

如果係其他字幕組自己嘅，咁就要睇下有無人舉報
以前追星，fans club會upload演唱會嗰啲，成日被人舉報，要下架

Cctvb都要轉播b站show

我印象中人人幾年前已經俾人掃咗次
嗰次好似拉咗兩三個 罰少少錢坐咗幾個月就放
今次唔知要坐幾多年

咁日劇呢

冇嘅咩
唔係掛

支那官場日日變
你今日分左比呀A
呀B無份分眼紅搞9你有幾奇

其實我諗9成連登仔都睇過侵權字幕劇

支持,唯一德政

人人

老闆無得再睇免費netflix

深水埗偽黃文青店Storerooms賣淘寶嘢扮獨家 到底有幾好賺？(2)

雙語字幕細個學英文都幫到手

豬豬字幕組有冇事？

盜版都係特權
正如小公司唔可以抄騰訊，但騰訊可以抄鬼佬

成套walking dead都係睇人人
雙語字幕好有用

邊有香港人唔識日文

有港字字幕組

做字幕都千幾萬

有官方字幕就容不下了
始終字幕係衍生作品

港女末日 冇韓劇睇

lm

買版權都蝕到入肉啦
邊有人投資做

我都係最鍾意雙語字幕，

之後難搵了

其實人人都算跟黨走，咁就回血劍咗

字幕組真係好撚重要

冚家剷

真 依家netflix 個啲全部都有自家字幕組

做俾美國睇 算頭名狀 美國娛樂圈都奶共 做啲嘢等佢哋向拜登政府游說

人人，多謝您！

九成唔肯歸邊先出手

十幾年前就彩人人又快又雙語，好耐冇睇RIP

有睇walking dead雙語字幕

24小時內刪除

官方嗰啲有俾錢買，通常係跟住日本同步播。
而會員自己upload嗰啲就十成十冇

翻譯反共反中辱華影視作品，拉

最傷都係 D 日劇全瓜... 不過已經無咩點睇...
今次人人應該真係玩完, 要做戲比敗登睇...

可惜

唔好玩啦
啲爱奇艺 腾讯视频
咪又係成堆老翻戲

雙語字幕

逼你俾錢用騰訊同愛奇藝

可能人地上繳得夠多

好有心機，好多外語劇都係睇佢地翻譯，真係要講返句多謝大大無私分享

其實都係拉去word一鍵轉換啫

日劇/動漫好難唔用

係可以. 不過你睇吓 STEAM D GAME 好多都係只係比簡體版你玩, 就係唔理你台灣同香港...

冇片睇了

割韭菜

幾時到blibli

冇比夠錢到左好耐啦

個網上唔到都估到出咗事

係咪要俾b站個堆官媒上位？
真心咁耐以黎睇日劇都係睇佢地

可惜啊

唔怪得支那d bt網上唔到

原本係，但係前面加廣告呢d就抵死

澳門最大線上賭場 AV荷官現場發牌....

乜撚野正確 你翻譯有冇申請權利? 唔撚比用??
你睇下skyrim官方中文都係照抄支共是但一隻翻譯咋

Netflix就不嬲唔洗睇字幕，上個月中意睇joi類嘅av，新出個啲全部無字幕，宜家都訓練到都估到佢8 9成up咩

中學睇supernatural,fringe, how i met your mother ，community就係睇人人

佢地唯一好係有雙語，仲要好多做翻譯果陣講埋d 劇外知識，令睇緊既人明呢一刻係到底講緊咩

強國而家都唔流行BT
全撚部網盤, 百度雲, 方便勁共去監管

字幕組都要食飯
又冇人課金
冇資源點教育

B站課金課到美國上市

話晒都係自己鄉下點都識

走過好多次鬼 , 最後都真係拉晒 , 影響到支那圍內果啲正版老翻網

正版老翻
有牌爛仔

支那啲大韓劇網近排都縮下縮下 , 專登 delay 幾日先更新 , 可能搏官方老翻放一馬

五六年前喺youtube做過粵語字幕翻譯外國youtuber啲片，仲要係十分鐘係咁講講講打埋原文字幕
跟住話侵犯版權成個channel冇撚晒

ENG_CHT.srt

事實係侵權
不過你個台夠大,咪唔bam你
出面大撚把垃圾台仔偷片狗

No ,
PT 網好多 1080 2k 4k ISO
全部已經 Hide , 要有 Cookies

以前有字幕組專登放啲加咗料會亂開網頁嘅RMVB檔案

有啲真係好撚過份，成段片可能得一句，嗰一句可能得兩隻字，都夠膽死配字幕，咁又有幾十萬view 我辛辛苦苦可能直頭譯晒四十分鐘德文紀錄片，一句嘢可能要聽幾十次再問native去寫個原文出嚟，查晒字典整晒時間軸，100個view唔夠之後仲要收埋皮 當然我事實上係有侵權，不過見到班台仔譯埋啲垃圾片可以十秒就配完字幕有幾十萬view，我就

太長既片反而容易比人告,又難吸引人睇
做d無營養既抖音片,view數一車車咁上

如果以後得番英美劇睇 日劇動漫因為唔識日文所以睇唔明都幾慘

慘 日劇美劇無得睇鳥

睇開日本綜藝/ 日劇
真係靠支那字幕組

人人影視班人英文好勁，大陸人有咁高英文程度，要珍惜

點止英文

其他文都有 仲好過香港電視台啲字幕

香港電視台嗰啲一句打 (外語) 就算鳩數

好可惜

連登都幾多乞衣

平時就屌支那偷呃拐騙

字幕組偷片自己有份受惠就支持 話係優點

佢地比錢買版權架

係一開就買咩

Bilibili買又唔得

人人唔買就高質

連登乞衣

兩班都係支那人

一班一開頭偷完野賺到錢比返錢人=一開頭咪又係唔買版權

一班偷完野一路賺錢繼續偷唔比錢=唔買版權又點 個個連登仔都睇過侵權劇架啦 人人真係高質喎

不過睇到呢個post咁多乞衣之後都唔意外了

你邊句見到我話人人唔買就高質？
又係嗰啲連登仔個體論？咁撚柒啦

大陸好多非法網站『小說，電影，劇集』全部侵權，
已經好多年，肯定有官包庇，依家先至拉？ 肯定係分贓唔勻

你唔係咁諗咁我句野咪唔係話緊你

我借你句野黎話緊同我講既野吻合既人唔撚得？

鍾意對號入座幫你唔到架喎

俾外國嘈得多先搞姐
好似近排有條版權法

仆佢臭街 搞撚到民不聊生

好多片中国買左版權，會變刪減版，太共黃太暴力可以唔洗睇

同緊人講野又話唔係同緊你講，跟手話人對號入座
十足一隻小學雞咁，好心啦柒咗就潛啦傻仔

何止
有時有啲仲會打注譯話你知個字/句子有特別意思

快啲學日文

共產黨不嬲唔鐘意高學歷

成個post 99%留言都奶緊人人好高質

而家中間有個留言(你個留言)

反駁bilibili有買版權既方法係話返佢地一開頭無買

Base on呢個post絕大多數留言都覺得人人係清泉

我quote你句野黎笑連登乞衣有咩問題

你唔係連登乞衣咪唔好對號入座比我冒犯囉

當年八國聯軍搶咗中國咁多錢 宜家做盜版賠償返咋

封翻版大陸錯
唔封翻版大陸都錯
其實冇乜好報道

你唔係講緊我咪加句唔係講緊你，跟手say個sorry囉，加哂369咁駁咩
qoute有99%都係同嚟對話，唔係第一日先知下話
淨係識話人對號入座，有少少語文常識都會對號入座啦，除咗啲驚對號入座號小學雞架姐

香港代表:鬥士工作室
台灣代表:B.C. & Lowy

傻啦！
外國嘈咗咁多年，無理由依家突然做嘢
共產黨若一心要做，豈有做不到之理？
就好似拐子佬和毒奶粉一樣，明顯係有官包庇
Avengers：Endgame 戲院仲做緊，已經可以係大陸網站免費睇，仲有晒中文字幕

因為效忠咗黨

何謂『中国買左版權』？ 唔好笑撚死人

真
人人d 字幕特效又好
翻譯又準確
字幕組之前如果有得揀一定揀人人先

連登仔 : 屌你老母有錢玩乜老翻GAME
跟住走去睇字幕侵權片唔比錢

俾錢仲要睇刪減版

舊電影雙語字幕，仲要有繁體

而家部分番同日本同步播照計字幕組連生肉都未拎到手又點樣抄人字幕
不過要人課金做會員先可以睇最新果集都係不了

外國劇真係即日有
以前睇lost, prison break
正版都冇咁快

仲要中英字幕, 學o左唔少英文同埋口語, 認真

係審查問題唔係版權問題

同志們辛苦了

有時人地d本地用詞/個劇情關於其他劇，佢地仲會有埋注譯係隔離
真係會更加易明

如果正常電視台肯做到咁嘅翻譯就好啦

b站啲動畫/電影唔係要喺大陸先睇到咩

真係幫電視台做翻譯嘅話好多限制
佢唔預觀眾會睇睇下停低睇註解，一行最多出十幾個字，又要就返原本嘅語速，冇可能做到坊間字幕組嘅效果
要喺呢啲掣肘之下譯得好其實仲考功力

至於（外語）呢類就本身份稿都係寫 spoken in foreign language 無需要觀眾理解嘅外語台詞係會省略

係呀 有個關於飛機空難嘅字幕組
佢好勁 儀錶板 劇入面嘅調查文件 白板
佢都會翻譯埋

你睇viutv嗰個佢都係淨係翻譯對話

典型做法 先養肥你再收割

笑咗

一路都好想知啲字幕組點賺錢

字幕整得好有心機

轉自日劇Post

人人咁譯呢句

而FIXX咁譯呢句

人人字幕以前賣hard disk 入面有偷其他字幕組譯好左ge劇
之後做大左 人人就開放片頭片尾俾人落廣告 有整容app/代孕呢d都有

佢哋本身有正體中文 但係唔會壓係條片到 要自己上字幕網站down

好似話要全方位管制影視作品